有冇人記得蔡淇浚？

TVB撈唔掂走去大陸開餐廳都幾成功

喂呀

屌過yoyo已經人生贏家

陸折

圓! 圓圓

呢條友唔係叫6折咩

同事三分親 好好睇

圓圓圓籃球

喺佛山開酒吧

點知最後signal要埋單

後期變左歐錦棠徐榮做主角

覺得佢幾正

唔知點覺得佢成個大陸仔咁

蔡淇浚=六折=方力

其實係咪佢揸機㗎？

又唔一定要撈娛圈先叫掂嘅

以前好鍾意佢

唔好影啦

留左個喂字

當年有人傳係万刀甲

個樣好重蝗味,演技又差,所以紅唔起

想點jack

因為佢四葉草個名叫方力
講咗幾多次

當年王祖藍仲係企佢隔離做個冇外型既配角，估唔到最後紅到發紫果個係王祖藍

我都記得

只係莫欺少年窮

原來佢屌過yoyo

果陣既王祖藍真係既無演技又無角色 ,做兒童節目做得仲好

而家竟然彈起

09年福祿壽真係改變咗佢一生
不過扮女人真係唔係人人有勇氣去做

原來17 18歲已經入行
2002年皆大歡喜都有份

唔記得佢點樣由路人甲做到長老同福祿壽

點解大家剩係記得同事三分親 但係冇人記得佢聰聰闖地球入面打籃球

第一炮樓樓上咪講左係台慶扮女人lor

喂呀 唔好影啦

對眼幾似博思

鬼知果樣係第一炮咩

你唔講都唔記得啊

長傳橫傳進攻

藍球 長傳橫傳進攻！

仲有梁烈唯 唯唯

有, 5條友叫五虎

仲記得王祖藍以前喺處境喜劇係做工人

太耐

四葉草做mk做得幾好 又唔洗咩演技 個樣本身似

王祖藍個角色好似叫樓華

其實最先記得係葱葱救地球

連登仔之前爆過佢成日癡女人， 食老軟

張相好有亞視味

呢個上埋神枱啦 佢又無喺tvb

咁都唔叫成功點先叫成功，一定要過億身家先算成功？

師兄。。。佢真係有料嫁 雖然奶共格臭
但佢唱功急才真係勁
好似9年前發過專輯定唔知咩 d歌係幾好聽
個時就feel到佢會紅

其實同事三分親(唔記得係咪?)果時
王做果個角色都幾深刻 到而家都記得果個on9 tone
同埋佢把聲係幾好聽

五虎連環陣

當年同事三分親好鍾意佢 好pure

最記得王祖藍問陸折飲乜嗰幕

佢做四葉草個時好撚型

黃加藍變綠

咁既身高同樣，食女都食到癲啦

我連結局都記得
敵人招絕招係天外飛仙（入樽）
跟住主角隊最後練成左巨熊揮手（踩隊友大脾格臭）
先剋制到對方贏波

細個覺得佢靚仔

記得有集講個痴線佬打機打上腦
要跳樓求見個網主
之後王祖藍成身洗廁所look去見佢

我都有印象

tko 見過真人勁靚仔

佢好似係做完長老先做福6壽加喎

記得四葉草2,佢同司徒瑞祈爭楊秀惠

佢係曾至矮捧起

第一次對王祖藍有印象係佢係dadadede精靈樂園扮動物叫聲
扮得超似

可能冇食yoyo, 只係食咗死貓

邊撚個YOYO

記得個時今日vip仲請左佢同王祖藍上去
兩個都話咩job都接 總之有演出機會就得
回知王祖藍就紅到仆街
陸折就完全唔見左影

機會微d

專 專心不分心完成全場至終